走左就黎三年仲有舊同事打黎問我d file係邊

屌你唔撚好退休先問？